國安法已經消化晒，股市即張大升

黃金72小時後，乜都消化哂